她来听我的演唱会

他来听我的演唱会在十七岁的初恋第一次约会男孩为了她彻夜排队半年的积蓄买了门票一对我唱的她心醉我唱的她心碎三年的感情一封信就要收回她记得月台汽笛声声在催播我的歌陪着人们流泪嘿陪人们流泪她来听我的演唱会在二十五岁恋爱是风光明媚男朋友背着她送人玫瑰她不听电话夜夜听歌不睡我唱的她心醉我唱的她心碎成年人分手后都像无所谓和朋友一起买醉卡拉ok唱我的歌陪着画面流泪嘿陪着流眼泪我唱的她心醉我唱的她心碎在三十三岁真爱那么珍贵年轻的女孩求她让一让位让男人决定跟谁远走高飞嘿谁在远走高飞我唱的她心醉我唱的她心碎她努力不让自己看来很累岁月在听我们唱无怨无悔在掌声里唱到自己流泪嘿唱到自己流泪他来听我的演唱会在四十岁后听歌的女人很美小孩在问她为什么流泪身边的男人早已渐渐入睡她静静听着我们的演唱会经历了世态炎凉之后，值留下了一个沉甸甸的苍白的结果。不经意间的一句旋律 一个场景 一种感觉 都不禁让人泪流满面 然而转头看 你现在的她已经靠在你的肩膀上睡着了……